TWITTER 要人!!! 咁多外國勢力幫香港人幫到盡, 你地比D 表示支持得唔得呀!?

挪威議員Guri Melby出到聲提名香港人拎諾貝爾都係得2.4K 個RT 同 5.1K 個LIKE
究竟D 和理非去晒邊?

仲有以下呢堆美國大佬, 雖然眾議院過左姐, 你都多謝下人地呀
你想參議院PASS 埋都比D 表示支持下呀, 兩三萬RT 都上唔到?
你地有冇搞撚錯呀!?
Bryan Steil
@RepBryanSteil

Rep. Russ Fulcher
@RepRussFulcher

眾議院議長仲拎埋件光復香港出黎呀
Nancy Pelosi
@SpeakerPelosi

Solomon Yue 有幾幫香港人大家都知, 入去RT+ LIKE晒佢D TWEET 得唔得?

仲有Josh Hawley

仲有Marco Rubio, 唔洗講啦掛

冇AC 既麻煩花兩三分鐘開個AC, 再花一分鐘既時間去RT+LIKE
表示支持, 人地PASS埋個ACT, 都得個幾千RT, 比我都心灰

推

Ted Yoho
@RepTedYoho

自推(1/10)

自推(2/10)

自推(3/10)

Rep. Daniel Lipinski
@RepLipinski

自推(4/10)

自推(5/10)

自推(6/10)

Twitter 共識 channel
公海 @twitter4HK

攞任務㩒 @TwitterHelpBot 打/task

非大台 有意見pm @chresa @himiko1230
有機構/名人/外媒tweet 上報 @VladimirPutin852

每日不限時間 隨時做得
先like, retweet & comment #每日任務 入面所有link
然後再去 #負面新聞 留言到解釋行動目的
(額外任務 #支爆 #新疆 #西藏)

有爭議性會 #公投 [民主社會少數服從多數]
有行動會 #Twitter吹雞

自推(7/10)

成日冇呀Chris 佢係聽證會都屌中共屌到好落力

重要po推